地盤佬9up：Mon緊post嘅警察同我入黎

以下係一個地盤佬嘅愚見，都預左冇警察會睇：
而家成盤棋就係差呢一步棋 — 警察
而家中央已經冇晒辦法，根本佢都知道出解放軍就好似用左七傷拳咁，殺敵一萬，自損三千。
只要警察肯跟香港市民合作一齊罷工，我相信好快就可以打final boss 去end game。
如果去到以上地步，中央就一定會出解放軍，出得老解自然「外國勢力」可以順理成章以保護僑民為由派兵到香港天滅共產黨指日可待⋯⋯
所以警察呢次做人定做狗就睇自己了
跟市民合作：拎晒光環，以後冇人夠膽叫你做狗
跟政府合作：繼續做過街老鼠，俾市民叫狗。重點係你知道班暴徒傻咖啦，一陣老豆搵仔就唔好啦，你都係出黎搵食姐

雖然警察呢步棋好重要，但係如果冇嘅話純粹係要多d時間先可以end game姐，所以mon post嘅警察們，做人定做狗真係自己諗啦⋯⋯

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

當年解決方案：
考慮到大局及社會的反應後，麥理浩於同年11月5日決定對過去幾乎全部個案所涉及的大部分小規模貪污事件發出局部特赦令，指令總督特派廉政專員公署除了已經被審問、正被通緝和身在海外的人士，特赦於1977年1月1日以前所有涉嫌貪污而未被檢控的公職人員。於同月7日，他向立法局強調有關特赦令只此一次，下不為例，表明不會再作任何讓步，同時，立法局又修改《警隊條例》，授予警務處處長權力，可以即時革除任何不服從《警察通令》和廉政公署條例的警務人員。

我覺得如果警察肯企出黎，警民合作，特赦令未必唔係一個方法。（前提要廢除現有政府）

一哥嘆冷氣，前線去受氣，支持警察罷工

我無野講

推翻傀儡政權

差佬遲早逼到有工聯會2.0出黎

狗有性就唔會唔放棄啦

警察一定會拼死反撲
黎緊只會用更高武力對付我地
因為一旦政府跪低
佢地一定被清算
已經擺明既衰野
警黑勾結呢類一定追究
亦會有更多衰野爆晒出黎
而且到時唔到佢唔負責任
佢地一定用盡方法去阻止
若果共產黨當佢地棄卒
兵變都有可能

講真獨立調查委員會就一定要成立。但如果佢地肯回頭是岸嘅話，一齊罷工，就已經可以推翻傀儡政府，另組臨時政府，咁佢冇功都有勞，可以酌情特赦。

見好多人po呢張圖出嚟，咩黎㗎？

If you can't beat them join them
香港人打唔撚死咖快d join us啦

哂氣啦
佢地個邏輯係正義一方無可能向你班暴徒跪低

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

沒有暴徒，只有暴政
政治問題，政治解決

口講正義但講到尾警察咪又係利益主義者
到時老豆搵仔真係唔好喊，搵食唔係搵命搏咖嘛

老豆搵仔 老豆接放學 凍撚茶

北京不等於廣東省，廣東好多人支持我地

仲有白汁

唔好再諗住同D狗講人話 佢地已經上哂腦

問題係叫得做黑警，佢地唔覺得自己係棋係condom，相反仲覺得自己好撚型，真心想打9死晒我地

完美罷工返去訓覺
你唔係仲打算返工啊警察們